強如當年東莞都比共產黨收皮,你班元朗牛屎佬蠢撚到仲撐政府

元朗D人係咪特別戇尻

班牛屎佬,出個新界都腳震震咁撚樣
淨係識係D青草味嘅地方吔文吔武
好心班撚樣咪撚影響香港啦

無撚左一國兩制,班牛屎佬D地國有化'
丁權係英國留比香港嘅遺物
好想睇班牛屎佬到時點死狗

睇過出面啲post，牛屎佬應該係嚴重被洗腦+弱智到唔識睇透大局，可以簡單形容佢地係殺傷力極大嘅恐龍總之你唔犯佢，佢唔犯你，無分任何立埸，而我地都知道所有恐龍係死於大環境嘅轉變（巨型隕石），大環境嘅轉變可以類比為中共魔掌

佢地無腦但殺傷力巨大，冇人可以勸掂佢地，只會為自己領地嘅權益而戰，我地無謂同佢地糾纏，虛耗自己力量，倒不如集中精力爭取五大訴求好過，元朗真係唔好掂啦

所以牛屎佬最後其實都係死路一條，由得佢地死啦

不嬲越蠢嘅人越唔驚死

唔驚死嘅有兩種人，一種係弱智，另一種係願意捨身成仁偉大而高尚嘅人，法國大革命、辛亥革命、以至於七生報國，有好多前人願意追求更高層次嘅理想，可以置物質生活於後，不甘做一個金玉其外敗絮其中嘅人，可以將所有人格道德捨棄，窮到得返錢真係一種快樂咩？正如一個大學生比你放四個月sem break，當你日日廢青比你任玩，你玩到頭一個月都覺得好空虛好悶啦

根本呢個地方一早要搞啦，港英政府當年都搞唔掂嘅問題留到你而家，搞到班圍村鄉下黑社會佬以為自己真係好撚巴閉，個個喺度為威喂，官商鄉黑，賣地勾結發大達，我哋啲香港普通市民就同你涯，比政權欺壓。
大把人喺度話班圍村黑社會係自己村係土皇帝，大晒冇王管連，黑警察都唔敢入去。咁仲唔係另類港獨？直頭係立國添啦。咁都唔郁？ 佢地離開咗自己村嘅地頭，出到去咪又係垃圾鄉下佬俾人笑？有乜撚嘢用呀洗撚驚佢啊？

同意主線搞左先，但唔好叫個唔搞元朗

淨係喺圍村打飛機，識撚時事世界大事咩